有冇人係和平分手？

見到周圍都係被分手更者分得好痛苦
有冇人係和平分手？

拋個磚先
我之前係因為一方淡左
另一方都費事勉強
就咁分左
之後變返普通朋友

好彩同右手一齊嗰陣左手冇屌我

仲有無聯絡？

和平分手之後無聯絡過 雖然話做返朋友但係
不過最近有chat返

Long d左一排 自然分開

和平分手
但唔想再聯絡
做唔到朋友

都有既 不過真係少左好多
成班人都好少少
單獨兩個人就冇野講

Long d真係好難keep
就算信對方會專一
都好難預料會唔會淡
我身邊基本上所有long d既散哂

我覺得係睇愛得幾深
愛多個邊, 負出多個邊, 或者拎個心出黎個d咪痛撚到咩咁囉
但相反個邊先會想"朋友"

去到一個地步大家都知唔夾 再行落去都冇意思就有共識咁分手
過咗一年到就開始聯絡返 不過都唔算朋友嘅

其實話做返朋友 都係想自我感覺良好啲啫

對佢嚟講和平，對我嚟講一啲都唔和平

呢個真

好難
愛嘅反面係恨

你係被分手果個？一齊左幾耐

點算和平

你地long d維持左幾耐？

睇開啲。。。
有啲野冇得勉強既

我身邊既都係一年至年半左右就

同初戀分手2年都鍾意佢
直到我有男朋友 佢有女朋友
我地變返好朋友
算唔算和平分手

同你情況差唔多但只係ig有互相follow翻都唔知可唔可以講話係朋友
但佢係我初戀到依家都未放得低

都算啊我諗
有啲情侶分手真係會分得好肉酸
陌路人都算
有啲直頭變埋仇人

分左手幾耐？
我果陣都係有繼續follow
但係一有佢既野就會好快碌走

一樣, 分咗個半月.